Ruby 已經知道錯 佢已經淆底del 曬金仔

大家放過佢啦
但我想買金仔

咪推

樓主好似幾靚仔

樓主？

樓主好靚仔

習慣咗就冇事

樓豬

有d似同佳

樓主都知道錯了

點解樓豬咁撚charm

大家唔好推

有冇人知佢ig
想follow佢

留名等睇樓主act

人類總是要犯同樣的錯誤

個樣望落去幾靚仔

乜又係你
之前你都自爆過架LA WO

樓主冇用不推文會唔會借刀

又係呢張相

應該講同一個人總是又犯同一個錯誤

樓主無做錯事唔好起佢底

自爆抵撚死

推

高級借刀

傳銷狗

借乃

樓豬英明

喂 咁面善既 好似之前都自爆過一次?

你咁講啫係幫佢承認啲金仔有問題？

之前你唔係已經被爆過一次咩

是😅

樓主咪係中大傳銷狗

報左海關同警察未？

隔離po有苦主報咗海關&衛生署&警署
黑心RUBY張硯秋賣禁藥搞到我朋友入咗院

衛生署同旺角警署都有回覆話會跟進

唔好推

張相爆咗好撚多鑊
呢個post到底係講傳銷狗
定禁藥電子雞
[整合] 中大湯宿傳銷狗

大家唔好推啦

樓主自爆
唔好推
記得用不推文回覆

真，我幫你勸人咪推

個樣好細個

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

你死喇
佢陣間一定po 你上story

樓主好慘

我都記得係咪借刀

借刀，玩完又玩

我鍾意自爆，咁點？

人類總是犯同一個錯誤
定係呢個先係重點？

del左咩。。。

習慣左就無事

樓主自己騎劫咗個po

Yo 耐冇見

繼續狙擊

唔好推啊

勁到

又撚新會然

咁多直必

路過大家唔好推

呢啲樣一撚定大陸出世睇電視摺被部隊係呢啲樣

已經見多到每次都覺得係借刀

又借刀

Pin呢個啦

加多粒墨就係佳仔

一睇就知已經課左六位數字比電子雞既青頭仔

借刀

好似之前見過

好似係乜鳩中大傳銷
樓主又撚狗

笑撚到我仆街

推爆佢

屌 又有on9自爆

屌 又扮自爆

呢個huni嚟

一早見過呢張相
假膠黎

係 我睇細圖已經記得 到底呢條友呃左幾多人

成班狗公想護主？

ruby呢d垃圾一定要收皮

張圖見過好多次啦

係囉

人類總是

真係好撚似陳同佳

妖 一見自爆就個個如獲至寶咁
做五毛有橋抄啦

樓主 條友爭你好多錢？

佳仔？

Hi樓主

Hihi

好靚仔呀

成個post變咗起樓主底而唔係狙擊班假藥販
做乜撚

借刀借得幾好

hi, 樓主

This?

都幾靚仔

告唔入啦
佢完全唔撚驚

cls 好撚勁

網絡紅人「露比」（Blackruby）曾推銷的減肥藥「金仔減肥藥」，衞生署放蛇取得樣本，檢驗後發現含第1部毒藥「西布曲明」，服用後可增加心血管疾病風險。

【衞生署驗「不減胸」金仔減肥藥證含毒藥西布曲明 網紅「露比」曾於IG推銷】

推到賣毒藥blackruby坐監

用Android 成日自爆地雷

用屎眼睇野

係咪拉得

Push